\vbox{
    \ifmini

        \section*{Was ließen jene \index{Was ließen jene}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{d C F a d a A} | \wdh{F C d A d A d}}
        \chorus{}

        \begin{enumerate}
            \item Was ließen | Die alle Lieder
            \item Atem der Meere | Lieder der Sehnsucht
            \item Unter den Hufen | Unter den Worten
            \item Heben die Stimmen | Fügen die Steine
        \end{enumerate}
    \fi
}